[和你Shop]嚟緊大時大節 商家佬發達

間間商場都有 綠曱甴幫襯

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

岩哂啦 佢哋賺咁多ot錢
大把野買啦

全香港人必須認住呢班人